[勇爵] NBA 2018-19賽季討論區 (5)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

pelicans就黎150分

好癲呀，雙人chasing block

可愛越勁越心痛

剃鬍去左鵜鶘勁到痴左線

celtic clutch time 個個都想做大佬咁

祝福

鵝149分

係

常規龍😍艾榮既防守🤦🏻‍♂️

好撚型

西龍防守勁到

新龍王

鵝入到149分

東岸一哥

kings都入129

E PAYTON出走的第二場比賽 晴
Mirotic

咁on9 未夠team foul

Thanks for the game

係...

逝別了的人再不可擁有

塞有能力玩無限換防，但Hayward 腳步跟唔上

Butler d剷籃分波傳到離哂罩 都唔到手

kawhi

爺爺:

Lowry 2下 Charging好勁，再加個3分

Kawhi感覺上進防都無以前喺SAS咁高效，好似開始獨食左，但都係勁嘅

Raptors今年可以期待下

蘿莉draw 左 tatum兩個進攻犯規👍

再加關鍵三分

JB黨又然

城城黨都係

想睇Kawhi帶領既Raptors對吾皇

前季kawhi都係咁單打

我皇隊野
尋日個態俾人姦死

Hi again

我覺得佢都係打番ddr 打個d 野姐 球隊需要佢持球單打

Leonard green 蘿莉 lbaka 呢個防守陣容好堅

木牛太廢定lue太勁

緊係睇龍對刺好過啦

lue證明自己

奇雲愛其實有冇必要減咁多

木牛

我都怕佢會賣

kat block完之後鳩叫
得罪講句打騎士都打到咁,都唔知有咩咁開心

牙lue

有冇睇到見頂笑得幾開心

Why not both
木牛會早洩

Kawhi勁撚到
傻閪馬刺蝕撚到

lue太勁

Hayward換JB啦

AD有埋傳波,唔玩了

Kawhi明顯係打iso多，無以前敢高效率都好正常

咁我留Hayward

以前都係咁打
不過d中距明顯無之前咁屈 始終成年冇打

早兩三年係刺都係咁打...不過狀態未去返100%

今年頭幾日都入成120分 好似2K咁

手感既野幾場搵得返啦

等睇GOBEAR賜湧一敗

bulter真係Carry...
攻防統治力真係愈黎愈勁....
依兩季咁計我覺得同登登開始有得fight

冇左波波打到8 成都算賺突啦

有無咁誇呀

gobert今日冇俾curry撚既highlight都當贏啦

之前差少少就去到180俱樂部

冇了

PLAYOFF登登甩完轆都分分鐘唔差得過佢

Praise me later

rubio個樣成個耶穌咁

信左邪教係咁

開始姐.... 冇話平起平坐...
依2季表現我會排佢no.2 sg
no.1 係登登

又想燈死雀

冇人阻到5星戰隊

吾皇

冇左我龜既okc連柒艇都贏唔到

擺明係牙🐢霸住個波搞到隊波唔識打波

廢鳩d 3分

呢隊半紅不黑潮人算把啦

only team to beat warriors 3 times past four seasons

Rubio

黑雞湧

禾要睇Allen zip zip

禾杜準備斷腳

Pelicans 成150分

廢鳩

green 3分已經廢晒了

如果佢整到KD收咧真係要買佢件波衫收藏

green咪再射3分喇 框都唔係好掂到

大飛個場apps壞左？
Okc得2分嘅

pg真係垃圾黎

okc打左成4分鐘先入到第一球

溜馬搞緊咩啊

打左4分鐘已經垃圾時間

今年既數據應該大爆炸

廢尻d pre season到依家 3分差左咁多

我錯 bucks+bud>pacers

淫klay 今年好撚勁...

Shooting star.gif

d比分好似2K咁

純印象，三日加埋唔破百好似少過4隊

廢鳩連防守都冇埋😂😂😂

開季係咁姐

又黎啊
上場開頭吹奏完D鐵打到成尊天壇大佛喇喎

今季二次進攻得返14秒
搞到隊隊都上骨百分咁

而家直頭係唔少入到120+分

往年130分好似奇事咁

今年已經幾次

魔術

季初啫
KEEP到廿場先下定論啦

之後可能變左TO好多

仲話要max

主場比人炒成咁解散啦

JONES ok 喔，仲好用過Zaza

點解勇士咁鍾意用啲體能撚做中鋒，計埋後備已經有3個

跳跳虎 頂唔到識打低位嘅高佬

冇錢 唯有pick啲後生中鋒用

Jazz

jerebko

咁又冇得咁講...
小左一巨頭 戰力點都會大減...
唔關龜霸唔霸粒波事

今日幾場波都好好睇

啲新仔好似好咗好多
knox, jjj, bagley

Nba 係咁吹奏廢lin 做咩😂😂😂

大飛個陣邊到柒

一線LIN王

想殺🐢

新鷹王

Okc究竟係隊波真係唔夾定教練廢
有乜可能打到咁

其實係大飛勁

Unfinished business

jjj 24分7板2blk

專心打波既kawhi真係好勁，今季睇好佢拎mvp

pg係咪又下半場先爆發

支台大中華市場 唔吹奏一線LIN王唔通吹奏周天子咩

Mitchell 同jerebko擊掌果下有冇人見到

donovan喎
知咩料啦

灰熊定邊隊好似唔係有個架仔
開發下日本市場啦

Exum

難d wor😂😂

奧克拉荷馬打鐵隊

Jerebko 都幾好用😂😂

咪嘈生性啦
jazz依家真係bench好睇好多

Reddit d link搞咩

西岸場場playoff等級
東岸養生籃球難搞啲播

O NEW防守

講個笑話. OKC

KD 呢兩年真係進步左好多

D foul都幾....

royce守kd守得幾好

Sexton同Young都幾好

doc有料姐

Cook

KD呢球黑到

文件父子唔係垃圾

早排billups話佢覺得好的教練有pop,stevens,lue同doc

廢過垃圾

LBJ KD Kawaii邊個要跌落二陣

他是對的

見親ingles個樣就想笑

Foj 你睇佢琴日啲to柒到

咪嘈咩事得一分

名叔

醉酒佬

exum真係成材了

抵啦kd

25

但佢係Lbj

抵啦

季中大trade拉連勝大家咪又係幫佢含

on9 kd

25你當個個都係手感仔 9扔都入咩

連勝咗先講

連 Lowe 都話佢會係 All-Time 第一人
media 班友 bias 到

啲傳波鳩傳咁

PG射9中1

硬係覺得宜家LAL好廢

雀要殺我湧了

同阿龜你真係難兄難弟
Unfinished business

垃圾來. 上季已經屌柒佢

lue=當年屎波既強化版
今季帶騎會證明自己

屌琴日占士鋤樽個球
好似冇跳咁
以前起碼飛到頭頂掂框

真, 先 33 歲就廢到咁.

無我龜邊敢贏波啊
咁係等我龜復出拯救球隊

咁刀廢

邊忽似
LUE擺明係SIMC弱化版囉

女人： 2it’s

下年都唔知仲續唔續A. Burks

上季未簽約就話是但打姐
今季仲玩野？

Green條on9仔收嗲啦好嗎

以前佢可以用個頭來鋤樽

2pts

4jim9

On9 禪C得一招三角戰術
Lue有800招

我錯 a.burks平嘅簽返啦

唔好trade 越打越好 唔會再上腦

本身就廢. 第一代吾皇私家雞. 係咪無人記得

上季都係佢 carry 至終於入到 playoff
之前話咗木狼想贏要搵佢做 foundation
不過啲人都係鍾意繼續 J 兩個潛力股

都簽左約啦,仲唔HEA打?

咪就係
上年都得
宜家咁快就唔得了

就係簽咗先可以鳩打

我指佢地同樣都係我皇光芒下既犧牲者

吾皇有幾多雞
一隊鷹, 一隊泡泡龍?

東岸全部都係

有錢嘅 出去打正選啦 真心

進步好大 佢唔應該淨係打後備

佢肯留嘅 實好

今年自己做雞

佢正常發揮喎9中1

pg係少數輸到講出口唔想再輸俾我皇
好似係

生命石回春

唔係不嬲都KEEP住有?

可惜吾皇跟佢到去西岸

兩隊鳩隊都係癲起上黎一野十幾分

唔想輸好正常，走去西岸唔係佢揀架喎

Diang

佢爭過第7算係咁
其他下下swept

痴線呢個陣打湧

where

繼續射

有無人LP 湧個場死左?

咪嘈今日bust左

睇緊

用 LP 睇, 今朝彈咗一兩次關於佢既野. 好似係

有啲奇兵feel
quin其實真係好撚勁

屌你exam raw到

pre season開始廢到依家

半場都未完

好勁喎ching

呢場幾好睇，有來有往

上一場都有尾彩啵

係喎. 又燈.
上場都係最後先爆發

已燈

廢勇d 防守冇曬😂😂

比食蕉反到收咗皮

niang

Mitchell 廢曬😂😂

Raptor

hea打82場po先認真

出kd被迫要收niang
搵crowder頂

Kd 痴撚線....

班撚樣好鍾意常規賽hea打，playoff先認真

痴線

差仔

KD 又屈.....

KD呢下真心hea打 但好撚勁

。。。

屌, 睇唔撚到既

Gobear 好型

不過好似冇掂到

重開啦CHING

睇咗十二, 十三年波
覺得lbj唔傷係Bug來
然後成個kd都係bug來...

Ingler 屈能到

體毛犯規重現江湖

今年硬淨咗好多

一來一回

D 得分想要就有咁濟
吾蝗今年唔知點打😂😂

新仔mckinnie都幾敢射

世界第一sf

重開, F5 , 都係彈番去第一節8分鐘, LIVE唔到

用手機睇啦. 電腦係怪怪地

咁咪睇第一節囉 可以點

真係好撚柒勁

重開電腦算啦

新契仔

Mc caw 不了😂😂

無啦啦雀屎有個黑妹彈出黎
係咪出黎搞事

今年有咩點打, 廢過cavs個陣咁多
吾蝗都係諗下年吸邊啲星過來啦
雖然好似得返kwahi有機

罰球大戰好撚煩
場波係咪要打四個鐘

kerr同mc有路

肯出Grayson Allen未?

8分鐘播左30秒就停吖麻, 唔係駛鬼問咩

不嬲都廢，我一早睇穿佢

劍圍撚你估流架

吾皇仲玩唔玩到多年呀

唉, 真係搞笑

所以送佢去雀屎

我雀大炒湧咪有得睇

雀D女真係幾撚正....

頭先有個灰色衫波彈彈....

你個 LP 係咪都係用 iPhone 度訂?
係既好似正常用唔到電腦睇, 就算睇到一陣佢會QUIT咗你又要REFRESH咁. 好ON9

D三分咁勁
唔打喇唔打喇

個件咁撚樣衰你都岩

依幾分鐘兩隊都痴咗線

今年都已淪為垃圾

吾蝗差唔多跌watt 啦😂😂😂

咪嘈既大心臟又來

湧士任射

湧開始柒

爵勁撚到

對面射到起q
湧重要放人三分

湧吹大咗

話我知邊個係世界第一sf

唔係呀, 係電腦搞架

Green想打交

個紅衫黑女人

ingles唔係咁老就好

等睇三節湧

Kawai

green d戲

勁好睇

爛網個levert 好似幾堅咁

31者

廢勇完全唔守😂😂😂

Otto Porter

Radio 3333333333

ingles係咪同green talk trash

廢鳩上腦

湧士班友

又係靠kd震場

我係咪睇緊街場😂😂😂

應該係. Ingles 睇個樣都似啲濕鳩佬

Inglers 屈能到😂😂😂

見gobert指
初頭以為alley oop

點解kerr唔叫暫停

廢鳩又唔入鳩叫😂😂😂

Kd又係開掛

ingles

屌兩隊痴咗線. 得分如入無人之境咁

好撚好睇

澳洲佬講trash應該好勁

成隊jazz vs kd

Mitchell 碌運都有埋😂😂

KD真係好屈

唔係有kd

單節9球3分

mitchell -6

-6

黑毛射咩呀

手感仔痴撚線

半場81-69 咩比分

手感

打得咁好
都係贏緊 12 分

巴打你DELAY到.....

可惜唔計

好彩明顯過鐘

。

射親都有

curry

Jazz 竟然可以半場81分

jazz 打湧就是強

威啦

屌KD太屈

Mirotic/T.Harris過埋爵士就正

成班入zone

迷爵了

Ingles

兩隊都痴左線

雀能否笑到最後

半場81分

垃圾勇

希望下半場唔好走樣

大大聲話我知今年冠軍係邊隊

jazz vs kd

25狗個bug 大到

真係j撚到我出血

勇士

好鍾意favors
但係佢真係唔啱呢隊雀

爛網

Green好撚廢 幾球硬闖失敗比人入返幾球3 分

第三節要倒水了

76人

有得要曬就好

dloading 不了

Mirotic入的話
個三分線

其實佢都唔係話好舒適架
手感仔+淫k柒 勇士都係無運行

重要唔番去防守 係到發脾氣

勇士倒

單論球技/能力，去勇士幫左佢好多

而家LBJ，半年後MPJ

IG 好勁

見到exum 出番場 都有點感動

好擔心jazz下半場keep唔keep到火力

Joe Ingles>>>>>>Larry Bird

輪椅籃球界第一sf

keep唔到 不過要守好

今年場場都咁高得分既

一定keep唔到 係睇湧防守會唔會做番好同點守好3節湧

吹到咁大

好睇到以為已經睇左三節 雀屎好勁

三節湧 第三節諗住點cup

Hello everybody

屌你雀屎幾時咁攻得

鬥攻係咁架啦

睇下早幾日火箭 又係一鳩樣

防守唔需要做好
只要3節湧正常發揮都夠贏有突

後備入左好多

81分半場

kd for sure

今年後備真係好勁

湧比人半場攞81分

半場81

係咪癲左

發覺pelicans好撚勁 當隊隊都打小球或者4矮1高 屌你老母佢打緊2 3個塔

Exum 希望無傷 同埋 burks 成緊材啦終於

見到Exum 打得幾好

一開波是咪有人吹奏佛祖 同我出嚟

基本上ad 係小球剋星

咁幾個都有射程同持球突破

唔同傳統塔

但季後賽好難打

湧狗cup硬

上年剋左我湧未
屌佢不知幾啱小球剋乜春

米嘈2節尾又打到球皇上身咁 好癲

Randle 都係

上場已經唔撚掂

今年唔知做咩 鍾意攞個波舞完pull up 2

專心做返你擅長嘅野啦

今年入埋隻我湖猛牛 其實好撚屈

難我係何年希冇鳩左

仲要跳得跑得唔會鈍，好屈

Randle之前睇都無咁撚勁

屌 好撚唔鐘意咪嘈 唔好問點解 我都唔知 覺得佢比人吹得太大

畀湖累咗，應該係

NBA新時代要降臨了

銀仔落咗order 今日大波日

咁球員係會進步既

佢上季係 without question 湖打得最好果個

rubio 15min 9助玫

好似真係全部開左大
我串六場買一舊都幾千

時勢做英雄姐都係

Nba就係咁

Without question

客觀講係吹大咗啲

jazz?

佢要準備定下季

見頂了

咁fatfat

有埋 Randle 個陣快到，全部跑得

會然二世

上年g6真係
無左rubio之後強行carry

修得好個腦就真係不得了

喺我心目中點都係最撚勁

又黎 Ingram？
係咪無視上半季表現

唔覺有d乜撚球皇特質 咪又係得分機器 吹到咁撚大 一陣掌自己嘴

精神面貌幾好，不過穩定性呢就差啲，始終新仔

都夠做啦

點搞呀勇士

想睇呢隊水雀打湧了

咁都唔吹

乜野小球剋星.
佢自己都係打小球

Andre Ingram, no room in the NBA

by Roberto Anidos published inNBA on

September 29, 2018

The former Lakers tried everything to continue in the NBA, but in the end the offers have not arrived, and everything indicates that he will return to the G-League to be prepared and attentive in case the opportunity to take the jump

Ingram (1.90, 32) played two games last season with the Los Angeles Lakers, with excellent 12.0 points and 3.5 assists. An action that has not finished convincing any franchise to offer a contract.

Given this the player has decided to return to the South Bay Lakers, where last season contributed 9.1 points and 2.5 rebounds per game.

Source: · Photo NBA Media

3秒區屌打到仆街

佢點會覺得自己有offer

佢地同普通小球唔通既係人地用矮仔打
佢地搵高佬打囉

打到咁都叫吹大?

湧上力了，果然三節

勁喎第一場就攞廿分

踢蛋佬應該會畀人輪姦至脫肛

無錯

32同臨尾game
臨尾wo

開幕戰唔餵第二場餵
真係永不會缺席

好撚鍾意jazz啲mario聲

半場唔lead 40以上唔好話贏硬湧

湧啲防守搞咩

打架

係 唔覺有咩特別勁 除咗爆炸力 講真 jt屌打佢

隻抽

Green

gobert呢下扮晒野

打唔贏波就打人

Green成日自爆，on99

垃圾Green

兩個都勁. 我覺得.

Favors

勇條三分線守得好hea
爵又hot

幾時上Allen，褲已除

米嘈打波完全唔似新秀，而且又大心臟

屌今季淫K廢到. 我仲係 Yahoo Fantasy 度用佢打正選SG

Green呢下可以直接趕出場

兩個都有呢個特質

GREEN由上季開始已經7下7下，今季仲衰

JT ceiling高好多但咪嘈都勁啦

佢爆起身冇Wade咁瀟姐

第3節完都應該有110分

雷霆大飛咁唔湊米氣唔開大一陣銀仔場場吹鳩死你地

1415 啲三分冇晒
越射越垃圾

淫klay點解今季咁鐘意喺左右iso

咪嘈係勁 但我覺得進步空間太細 吹太大

為下年出走帶隊練定先

但又幾work
幾球都入到波

mitchell叫做俾個team basketball一個finisher

好撚重要 有時搓唔入就要佢

所以fg%好低 最後一秒先俾個波佢

但係佢嘅進步真係好癲

矮

牙豬進步空間最大

攞wade比

green 走啦 又燥底 今年乜都冇哂

搵二號契仔頂佢玩雙塔好過啦

真係好撚柒

wa 爵

我覺得jayson ceiling 唔高wor

或者咁講佢比盡都係佢模版PP34
變唔到KD LBJ

湖狗

俾人單節47分
好彩冇破一線鷹紀錄

睇多季先 腳步好屙

會唔會要求太高, 變 KD / LBJ.

PP34 / KOBE 差唔多算啦

屈

PP34同kobe同級數？

新KD

pp34同kobe都係2個level wo

差唔多啦.

依家成日iso

點只2個

又3分

屌你pp34同kobe同上面個2個咪差無撚幾

green

又點錯相

睇左陣湧就唔想打
亂咁黎

green真係7下7下

手感好到咁真係邊隊都冇得打

唔想睇*

我覺得係 Green 打唔返水準出來

88啦

green真心on9

ho ball

green 收皮啦 垃圾

收廢鳩啦

green做乜撚嘢

Pp點同Kobe kd lbj 差唔撚幾呀

GREEN

完場再講呢個topic

Green咁都冇T

利申pp係綠軍陣容加成

廢鳩條廢鳩

湧

上年po如果雀對到湧真係有得打，1st rd咖哩都未出得

唔洗講啦. 係我鳩UP 撚人啦擺明 有乜好討論

雀3分著撚曬

手感做乜撚

玩咩撚野 3分同籃板好似放人咁

呢下廢鳩又錯唔曬喎
米嘈攬曬佢成隻手臂都唔吹

ingles同mitchell court vision幾勁

勇off season係咪無練波
d默契波無哂 守又差

手感仔靚傳

勇士好似成日作客輸比jazz

求其啦 po咪又係掃

Jazz主場好似係高原 難打啲

洗乜練 依家先黎練架

無mcgee呢類球員
新仔又做唔好boxout
下下gobert被4個夾都囉到板

上年3-1湧

高原係金塊

上季輸足3場啦

jazz主場係數一數二難打

勇啲板廢到咁

高啤上去硬淨 但係隻閪手接唔撚實個板

淨講呢下,佢係有起爭
但根本無批中

認真 搶ball無問題
跌果下有d插水

有無人知阿龜咩事

nba 半場紀錄係幾多分?

湧留力到季後賽

另外果邊OKC反超左

膝蓋手術

666🤙🏻🤙🏻

屌你老母

好似過百

Rubie個樣成個Jon Snow咁

skrrr🤙🏻

手感仔開始carry

curry第一步成日都郁軸心腳

手感仔又冇foul

kd 真係太bug

正常

手感比人撞低咗幾多次

下

湧又來黑雞

....撞到爆哂血喎

exum守得好好

唔撞得去打乒乓波啦

curry 痴左線

阿伯

Curry

講得好

雀

真係慘
打得咁好

打撚醒左curry

手感仔完全冇雞

curry轉向真係太快

到手感爆

尾彩仔

16分一下比人拉到3分

curry:我先係大佬

係要撞到手感爆缸搞到佢起火

wa diu

手感爆血著火

咖哩玩左成場組織係咁TO
嬲嬲地自己黎

冇green就是好

CURRY好難會有人吹比佢
佢咁黑人憎

curry 次次一嬲就黎料

要 download 番

話咁快就準備反cup啦

話都無咁易就追到啦

你係咪傻撚咗

手感係唔係仲塞住咗張紙巾係鼻

咖哩：今日唔玩了

真

勇呢個陣擺明打curry一個

痴撚線

cls

屌你

同ingles驗尿未

joe

ingle bb

Curry 請受小弟一拜

IG

過到 ingles 先講

Ingles你唔好咁痴線啦

下季可bye klay了

入硬top ten

Draymond 唔出了

呢場好睇

勇士真係好撚黑人憎
應該全nba都唔撚中意勇士

痴孖筋

Curry 都黑人憎

ingles 個波識導航

INGLES今日FIT撚到

ingles係有啲料
上年playoffs都好癲

話咗ingles第一sf

星期六有場咁既波幾正

阿伯界

咁癲都拉唔開

街場啊伯

勁過同鄉ben Simmons

阻住吾皇登基呀

你要留意係雀屎打到咁都搵唔開湧

全盛時期既kobe 定佢刻人憎d?

哈利波特話點咪點囉 你夠佢打咩=.=

有curry 同259輪流起機

唔係話流緊血唔俾打咩 咖哩塞住鼻咁都得

樣衰，唔夠佢隊長kd靚仔

kwahi 真係好獨食，冇左波波即時想showoff

Ingle>>>>>kd

繼贊路比利後阿伯界最強球員

你啲血平時唔會流嘅=.=

真係識打波既人有邊個會鍾意勇士

咁都拉唔開有隱憂

你

鍾意猩猩

屌咩我禿任何時候都靚仔過佢囉

唔係咁多客場雞 一早拉開左啦

你係咪傻撚左

系 甘點

能夠見證到現今既Curry算唔算球迷既福氣

無記錯受傷前個兩季係波波要佢打得獨啲

NBA d 人算唔算真係識打波

刑天funson confirmed

咁撚樣叫總冠軍
同kobe mj lbj比?
curry條傻仔又唔迫防守又瘦
屌你老母15年黑尻我cavs個冠軍

不嬲反勇.

四節開始睇

戰術需要佢係要打得獨

所以咪無人鍾意

靚仔阿伯

勇士ball movement 咁好睇都憎

唔算
冇睇過張伯倫先係人生最大遺憾

cavs乜撚 4jim9

吾皇>>>>>>>>>>>>>>Joe Ingles>>>>>>Larry Bird

15年齊腳炒撚左你4-0啦

我比隊有同樣既波 movement 既網你睇唔睇

睇波啦 個幾條友同佢癲做咩

favours牛油手到

咪理佢地啦
haters gonna hate

Kd 係咪痴撚線😂😂😂

成日都

三分大賽

勇士curry串
zaza green dirty ball
kd 25,串前隊友
咁樣既波都唔叫罵人憎?

湧可以季中trade走淫kaly了

占迷仲好意思提4-0

最仆街係又唔係囉唔到
重要無人搞都甩

呢下係地下又係
惦到兩下就甩

今場無晒啦

唔通提73勝亞軍?
大家咁話啦

隻手扯住左啊大佬

爵31號咩料 幾兩下攻守咁能勁嘅

係cavs比人4-0 唔係佢皇比人4-0

人唔笑

佢最乞人憎係d fans

佢吠緊

廢鳩真係食屎啦😂😂😂

summer league簽上嚟

打咗好幾年了

代jerebko

25自己甩手都有雞

3分又變10分 係咁大上大落

勇冇左igu 真係廢到

咁樣黑返黎你點敢提

LP 吹奏 Ingles 了

你唔講都唔記得咗佢 去咗邊

嗰年三頭兩日揾mj挑機實死啦，仲要最後冇咗個冠

真. 唔黑又點過雷霆

解下剛剛呢下

上場又傷左

又甩手，把幾火

Looney又拍波出事屌你個閪你小兒麻痺咩

今日真係好多球了

favors打到患得患失咁

今年雀個場多左咁多黑人係咩事

啲沾狗好心就收皮啦 全世界好好地傾緊場波 無啦啦衝出嚟柒

解放黑奴

勇學界級防守

你老味,新手教學都係囉防板舉高先啦
佢下下囉完沉底即傳, green咁有經驗實捉到路啦

爵仔頂住啊!!!

真. 禁廢鳩既話一早收雷霆皮

美國黑人出生率高過白人

高啤今年d finishing好似勁左

提先防25嗰吓防得好好 完全估到25想去Strong side l 迫到佢高難道急停跳射 跟住進攻又三分又助攻

廢cur 勁撚到

自己玩巨龍跟住唔夠人玩係度怨
是咪猁狗d fans 黎😂😂😂

mike brown 真係帶領著Steve kerr

rubio jm9 25仔

Jazz 仲玩到手感三分

手感：我先係鐵頭功

1分

個球點解會咁急

Mitchell😂😂😂上曬腦

雀玩完了

25咁都炒

屌

Steve kerr 個timeout 屈能到😂😂😂

cup

Cup了

jazz 叫

咪嘈on9? iso打25

算 起碼係場好波

笑咗

點解無人撐湧咁既

爵無IG就亂咁打 垃圾

三分熄火......

ISO籃底打25真心ON9
拉出CROSSOVER都接受到

冠就拎硬既
想常規輸一兩場俾大家開心下都唔得

靠黑雞反勝 點撐

手感加25呢個組合痴撚線

Playoff 先撐都唔遲

gsw原來59%fg

收Mitchell啦，今日打到成pat屎咁

係輸鳩打 rubio 呢段唔掂 控唔到場 負作用 出佢係想佢穩住隊波 點知鳩埋一份

唔好理佢啦

Green第4節打得幾好
串連左幾球又偷到波

rubio唔使續

清唔好跳樓

贏就你勁輸就對面黑

Jazz 都未輸

佢頭先自己on9上腦姐

遲下表弟出埋真係唔知邊隊有得玩😂😂😂

表弟好翻先算啦

要睇阿伯救世界了

而家已經冇得玩

燈定先 傳統嚟

波得一個 表弟又慢
我唔睇好

個米糟咁廢既

上阿屌你老母

屌 手感仔仲塞住張紙巾

Joen ingles 今場生命籃球😂😂

On fire左一段時間啦

ingles goat

阿伯救世界 一守一攻

反反杯

出黎傳下波企3分都夠啦

表弟有策應三分
加上防守板都ok
應該會好過之前bogut zaza先

kd真係好撚bug
佢mark求其一個人, 啲人都唔會敢傳
咁撚手長

有少少火藥味特別精彩

屌你green明明犯規但咁大反應

原來kd已經就黎40分

今日green好撚大反應

黑黑地

廢鳩真係唔識控制自己情緒

curry明知得3秒竟然唔守近啲

老表肯唔肯淨係做dirty work啊，仲要等簽大約啵

啊伯

Radio

B2B 3

KD wide open long 2都唔入

講就咁講
不過有一兩下都可以俾T foul green

阿伯救世

ingles cls

waaaaaaa ngo dllmmmmmm

要買JOE波衫了

Ingles驗尿啦

表弟呢d小朋友性格
佢癲起上黎年年底薪都唔出奇

成班都係咁啦
球球complaint
跟住班fans又打飛機
jazz有撚咁低裝

tatum東岸

今場咁吹法容乜易唔入都3個罰波

頂住啊!!!

今場真撚係j出血

Ingles已經27分 3分10中7

勇士遲早要還

勇士係咁架啦.

佢中產簽得勇士
自己都預咗啦

廢鳩專射clutch three😂😂😂

3分大賽

ingles 31 .la

ingles 今季大爆發

最可惜傷一傷

Gobear

我唔係話呢度嘅人
係d跟風fans

廢鳩lob得太明顯

呢個唔係問題，而係表弟打得出係bonus，就算打唔出勇士都冇損失，淨賺不蝕

米嘈

好似彈地仲好

雀要打到爆曬seed先5050，湧係真痴線嘅

klay read play read得好好

得番兩秒

廢cur 痴撚線公司

緊張到決賽咁

屌 手感籃球可恥

個矮仔跳得好高

Paul George

今日既勇已經係廢

嘩嘩嘩垃圾雷霆搞咩呀

米嘈成日鳩鏟

勇都未發力

已經兩個screen, mitchell走得好好
不過klay read到

點解會比咪嘈KEY. 半場都未過

ingles食咗春藥

對湧係咁講姐，表弟唔會咁諗啦

59%fg我屌佢老母

睇嚟我dealy咗20秒

唔關我龜事

咪嘈今日。。。

Ｃｕｒｒｙ尾彩

屌你老母 垃圾米嘈 對25都仲鳩剷

廢鳩咁都炒

jaeeeee

黑人

KD弱智

反湧表示
如果jones識走位啲, set下screen
湧升返上年個層次

唔上，避戰，殺得

佢好迷茫

你同佢定啦，表弟如果個傷影響唔大，實有表現，勇士內線靠佢一個架啦

下場出黎拯救球隊啊

守佢老母

贏士氣波，好似似上年箭咁

咁樣miss

咁都炒

表弟個傷好難影響唔大

又係米嘈屌你老母

勇絕殺了😂😂

咪嘈英雄上腦......

MITCHELL

米嘈戰犯

一pick換kd守佢根本on9

湧要絕殺了
又拎尾彩

mitchell

成也手感 敗也手感

on9咪嘈

手感仔

唉 點解係要單打KD

要鳩剷又唔剷

米曹廢撚到

絕殺味濃

屌痴撚線。。。。

敗係咪嘈一個到姐

咪嘈心雄

KD

rubio on9 拉25守米嘈

Jereko for the ein

Jerebko buzzer beatee

已絕

上年季後賽打癗就著曬火

Jerebko

成場靜撚曬😂😂😂😂

ON99

應該仲有0.幾秒玩?

屌jereko絕殺

哇

1秒

tip in絕殺

Jer仔二五

個鐘做乜鳩

場波痴撚線

絕殺

tip in 左

0.3

仲有0.3
Mitchell 再一次上腦累全家

好野

Jer仔呢個位企得正

夠c&s

Jerk絕殺

oh 0.3

絕殺前東家

呢球咁都TIP得入

估唔撚到

咪嘈唔係ON99 走去射波.

經典賽

勇屈能到
全隊衝去jazz 個bench 度慶祝😂😂😂😂

米糟低能

茶立高 估你唔到

第一罪人米嘈
第二罪罪人差仔

勇士都係靠一堆25仔贏

仆街又比湧攞彩

點撚估到唔係4巨頭

switch kd 黎單打真係on9
kd 認真守撚會易啲

小露寶

Tip完仲要滴多幾下先入

屌ai除咗衫

講單打一定揀kd oversized 仲要靈活有射有剷易foul

Jer仔走去串鳩前隊友

咪嘈

輸咪嘈

喂喂喂乜米嘈唔係好撚勁架咩

講得唔好 係jazz pick 完打kd

係jazz bench 個位慶祝😂😂😂

米曹

咪嘈啦

笑撚死

0.3仲catch and shoot?

gobear竟然甩左籃底

笑4

真係好波

仲要俾jerk絕殺

Ingles番去會唔會姦咗咪嘈

JER仔 HO BALL

good putback，冇計

KD單防全聯盟都係一線
佢夠擔死最尾都要單打KD

往死裡打

唔好睇唔開

唔好傷心

著哂火都輸

咪嘈第四節做咗咩黎

俾差唔多成隊最廢果個絕殺

Feel到米曹要高比化

好耐冇睇過一場咁撚好睇喇屌！！！！

琴日kelly搶籃板絕殺,今日又係

好開心

咪糟食屎啦

最後幾球都miss 曬

潮文呢

勇士又撚狗

邊到廢 佢好撚勁

真心冇咩唔開心

屌你老母頭先好撚串個啲係咪未睇過勇士後追

今晚m記加大慶祝下先

唉真係唔抵

Jazz 好勁

而家打起左jerbeko自信心 真係全民皆兵

好刺激

勇迷又可以打下 JJ

笑撚死 幾次miss然後比人反擊

場場係贏你果少少撚到呢

呀伯射到hot 哂hand 都輸

屌
咁都唔洗輸

嘩癗搞咩輸咁多

Jae crowder 第三節好撚串.輸完第一個走入更衣室😂😂

真係好波一場呢

miss都算 仲要亂鳩咁黎
有3秒但catch and shot 3分比人block
領先1分仲有4秒走去射3分